唔好再叫人唔好唱歌

唱歌有咩問題？
成日叫人唔好唱
最緊要唱完，星期六日既活動大家會出黎。
我唔明啲人點解叫人唔好唱歌。
如果再有人叫唔好唱歌之類，試圖分化大家活動之類，請你自己諗為咩要咁做，同叫人唔好唱有咩好處。
而唱歌會帶來咩壞處，
如果講唔出，你唔好怪人懷疑你。
同時大家要對依啲post有警覺，好大可能分化post。

Push

放心啦
主流都係會唱
其他雜聲由得佢哋講

我都係果句大家要學藍絲既團結
藍絲永遠唔會批評自己人，而我地成日都有人開post屌人，對件事冇幫助。

我地係面對問題/困難係要提出solution.
唔係only指責

應該咁講
經歷過2014既人好多都唔會太like唱歌
係因為只係谷下士氣既野
濫用變成逃避圍爐既main event

講到底
唱歌對對家做唔成傷害，
只係過程，唔係目標
仲要俾人倒漒水

我個人唔會阻你地唱，但打緊仗我唔會參與
去禮賓府唱既我反而會join

我覺得其中一個活動only.
抗爭有好多方法
唔需要靠邊
起碼頭一兩個月，抗爭有好多不同原素活動。

我覺得大家有咩提議可以voice out，而唔係only話唔好而又唔提出意見

抗爭有好多方法，但大家唔可以否決人地既做法。
自己覺得岩去做。你覺得唔岩可以唔去做，而唔係叫人唔好去做

我而家咪提出左意見囉
2014就係咁樣自我麻醉搞到無以為繼
反對其實已經係一種voice out
因為玩到濫就會變質
所以好多人都會怕大家又俾呢種嘉年華式既玩法玩謝自己
(連埋廢老抹黑改圖，成個劇本流程係一樣)

因為大家真係好怕被左膠起大台散水
尤其是唔可以輸

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

左膠係仆街家啦
你既意見要俾更多人知

基本上反對得既
都有體驗過2014嘉年華化後膠到行唔到落去俾狗清場都無反應
所以老實講
我對好多意見都有咀嚼
但就好似「Fact check」「三不」「兄弟爬山」
而家係有班人走出黎濫用

對家不利既輿論要自己人fact check，自己放流料就同人講已FC
呢頭割手足，俾人屌就「三不」
呢頭屌手足乜乜乜，自己亂捉鬼俾人屌就「兄弟爬山」
呢D風氣真心好唔要得，豬隊友到好得人驚

雖然有隊友犯錯，但我地應該去引導佢做返自己check多啲。
我都見依排多左打完FC,當自己fc左。但作完自己友，我覺得更應該行多步去把件事搞清楚。

對於膠化件事，我覺得要做多啲唔同既野去抗爭。唱歌只係其中一種，而雨革同依家係唔同，起碼依家唔係單一化抗爭。我地係避免單一化抗爭，而唔係叫人唔好做依樣or果樣。我地應該鼓勵去做唔同野

避免單一化
重點！

多謝你哋9唱榮光HI香港。
18區嘉年華，顯示香港歌舞昇平，好太平。
美國決定將香港人權問題剔除出中美貿易談判的議程！
人權法？香港人玩得咁開心，都有國歌啦，唔駛啦！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我明白通過人權法好重要，而通過人權法，爭取議會支持唔係好啲？
仲有佢唔放落貿易談判度，會唔會影響人權法通過？依個我唔知。
但如果佢唔將人權法bundle 貿易談判議程會唔會有佢好處？standalone 咁處理人權法會唔會快啲？ 好似新疆人權法咁，佢都冇bundle 貿易談判
總之就抗爭唔好單一化
今晚我見到有人拎美國旗同唱美國國歌，有人跟著唱。我會支持，因為大家係向同一目標。我地係需要互相提醒，互相俾意見。